鬼妹左膠去印度第二日就被殺

開
ETtoday 東森新聞雲

首頁 即時 影劇 播吧 運動 新奇 社會 政治 3C 消費 時尚 大檸檬 健康 生活 ET車雲 房產 親子 旅遊 寵物

抵印度第二天就被姦殺 愛爾蘭女作家生前最後身影曝光！

2017年03月19日 14:49 小 中 大

▲麥勞夫林抵達印度第二天就被姦殺。（圖／翻攝自IndiaTV YouTube，下同）

國際中心／綜合報導

印度再爆性侵遊客事件！愛爾蘭28歲女作家麥勞夫林（Danielle McLaughlin）今年2月展開背包環球旅程，在3月12日抵達印度果阿邦，預計參加當地的傳統侯麗節活動，沒想到卻在第二天就遭到強姦，並被用酒瓶砸死。目前，印度警方逮捕到一名23歲男子維卡特(Vikas Bhagat)。

據《印度時報》報導，維卡特被逮捕時，就已經坦承犯案，並稱因為先強姦了被害人，擔心對方報案，所以在緊張的情緒之下，拿酒瓶將麥勞夫林砸死。

▲監視器拍到歹徒跟在麥勞夫林後面。

警方指出，他們在麥勞夫林遇害的第二天，於果阿邦南部的一個小鎮發現了屍體，且全身赤裸，還在其身體上發現了包括臉、頭部等7處傷痕。

點睇到係左膠

女 單拖印度 白鬼 作家

你有腦？

神探

渣滓國家走去做乜

垃圾印度

上次仲有港女話去印度好安全

話好多人幫喎
提高警覺就無事喎

嫁左俾個印度仔個個啊嘛

自己好彩冇俾人姦就話安全

睇錯麥當勞夫林

呢D新聞真係咁多年都有人唔怕死

泰國龜島
印度

落後地方都敢去

果條女好撚豬

睇錯雷文克勞

真係成個左膠package

如果係
女 單拖印度 前軍人
應該會好啲

可能比人老強左又唔想認咪揾條中東佬要左佢再宣傳下印度幾安全

有link重溫

做咩啫

麥當勞夫人……

因為係白人女人單拖去印度所以就係左膠
世界級

btw篇文錯到七彩
第一, 個死者唔係作家黎, 作家果個Danielle McLaughlin係紐西蘭人+美國人
第二, 死者係二月去印度, 上年亦留過係印度半年
第三, 上年去印度個陣個死者已經認識個兇手, 兇手稱兩人一直有拍拖
英文報導:

[url]

屌 好驚 有個frd好靚女 好白 白到好似混血 係絲 話咩完咗dse去印度 有冇巴打幫我出下計仔點樣阻止佢

mo la mo la

個樣生得安全就話印度安全
咪戇鳩啦死港女

Mo la mo la

比啲强姦新聞佢睇，睇完條女仲想去既話，就幫佢買條貞操帶

先下手為強

不如巴打同佢扑左先啦

我已經日日鬧佢 但佢話印度文明建築好吸引

我冇呢樣功能

介紹佢俾我識

與其去印度比啲呀差屌，不如巴打你自己上返一次先啦。

由佢啦
而加香港嘅女仔最鍾意睇兩篇遊記就當正自己係旅遊達人
人地話印度好靚喎，去！
印度好好玩喎，去！
後生唔瘋狂幾時瘋狂喎，去！
勸唔聽架

全世界咁撚大，咁多地方值得去，你吹撚到印度非去不可咁，真係抵撚死
根本呢d迂腐國家，作為大眾應該用行動制裁佢地，百分百罷去。
都明知佢地唔會保護遊客（甚至本地人），連唯一既行動都唔做，怪得咩人？

咪又個鬼佬同d獅子老虎豹一齊玩都無事，你唔撚話d老虎好嗲人？你唔試下單拖唔坐鐵籠車行大草原？

佢個樣根本避孕 冇人想屌佢

Mo la mo la
唔係好明白呢D人既思維
明知去印度係危險
都要一意孤行

見條女個樣，啲印度佬都唔開胃啦。仲放山矣話好安全

係男人嘅就同佢一齊去 有咩事就用菊花生命值硬接

我係仔都唔夠膽單拖去印度

屌你老母抄文就貼返條link出嚟啦

個條女又真係天真咗啲

係
出哂遊記又成，當佢覺得危險果時，我諗佢已經返唔到轉頭

佢個樣好安全

去印度真係死都唔抵可憐

不如印度真情強姦合法化
你去到就要守法

無人理

高等人種同劣等人種拍拖交配
點都係抵死

去咪去囉 點解係都要一個人
仲有呢d落後國家 除左大城市 d鄉下地方度度都差唔多 爛 臭 窮
你話有d寺廟 其實黎黎去去都係咁

直情由左膠中年危機發掘自我嘅正能量電影變成的士判官taxidriver嗰類cult 片

真心想問 印度佬會唔會連肥芝都姦

呢d野博唔過
生番地方

會

Sherlock Holmes

阿差好波